暑假去日本有咩係必做或必去

新手求指點 去東京

同兩個麻甩佬去

食學生妹

唔識日文

睇煙花

風俗店

去溫泉

Book左機票 酒店未揀到

邊到好介紹

聽講好貴

同問 我五月尾去東京 但第一次去咩都唔知

推

夏天一定係花火大會啦

好 多謝巴打 仲有咩行程好推介

8月浸溫泉？
樓主想中暑頂啦

唔知去邊好 求指點

浸完熱呀？去出下火lor

日本暑假夜晚其實都有d涼
浸溫泉其實無問題囉

行富士山

大江戶
可以去台場玩完個室內主題樂園再去
好似仲有得去Toyota度玩車
但我果次無去
想打卡仲可以去影埋高達

果陣我去都係買野多
去左一星期
建議樓主買本書去
因為東京如果睇住書玩係好正
因為可以係城市入面遊走唔同地方

高達唔係月頭收咗皮喇咩

七,八月同家人去
留名